馬交四大美食：杏仁餅,杏仁餅,杏仁餅,叉燒包

豬扒包

葡撻

居然冇馬交妹，公平咩！

豬，牛肉乾

水蟹粥

咪食到啲鍵盤捐血五毛咁撚戇鳩囉

kfc好食過佢啦